Sun mobile 定自由鳥好

嚟緊諗住轉台，見到sun mobile 118個plan好似幾正，但真心怕佢5gb 之後上唔撚到網，雖然佢claim 5gb之後速度可以高達21mb

之後上網見到自由鳥$140 12gb plan，雖然貴d，但至少個12gb 可以用21mb 全速咁上

唔知巴打點睇呢2個台呢 唔該囇

sun mobile 頭5gb係21mbps，之後好似係128kpbs喎 我而家用緊喱個plan爆左5gb之後係冇上網咁滯

垃圾sunmobile, 一多人就load空氣

依家有兩隻plan,一隻5gb後128kbps,另一隻係5gb後fup 21mbps

自由鳥唔係做緊15gb咩？ 勁抵屌 又有$48蚊500mb plan，揀啱哂唔同家庭成員需要。

sun mobie 垃圾
自由鳥更垃圾

對自己好d比多少少第二間啦

條女用緊sun mobile fup 21Mb plan
過左5Gb 後廢到爆，雖然唔限速但會load 下斷下咁

同埋係港鐵垃圾到不得了⋯⋯
反而新開個張自由鳥sim卡就港鐵繁忙時間都順

我用太陽
過5GB就384kbps
慢到whatsapp都疾下疾下

Sun Mobile = 廉價版csl
自由鳥 = 廉價版smartone
（根本兩個分別係csl/smartone旗下品牌）

一個地鐵Load空氣，一個本身唔算快(4G嚟講)

但相較之下自由鳥抵屌啲嘅，十幾GB data啱晒我依啲睇片撚

sun mobile 幾快幾抵都無用啦,成日都load唔到

剛剛 新mobile 轉去 自由省，自由省好多地地方都收到，速度感覺差不多。

新mobile地鉄收好差。

雖然我唔係用家 但我而家用緊staff plan係5gb後128kbps load圖load勁耐 但一般wts fb文字 打機都冇問題 yt就240p順暢 360對上都睇唔到咁滯

鉄?????

鉄佢老母啦仲問

240p,不如唔好睇啦,仲矇過蒙嘉慧

自由鳥$140 15gb幾抵屌

點解自由鳥垃圾？ ok喎

借問聲邊間先好用？
sun mobile用CSL網絡
自由鳥用smartone網絡

15GB 最高Speed 係21Mb 其實唔抵
自由鳥優點係唔駛簽約
睇開片就用4.5G好的

15GB之後就128k,不了

以前兩部手機都用SUN,玩怪物彈珠自己連自己.....連線尚可但有時會無通話信號
依家一部smartone一部sunmobile...........唔識講,兩部機會梅花間竹斷線.

SmarTone唔係華為發射站

自由鳥 $140 果隻抵玩

佢官網講緊15GB之後不高於128k喎

3台 118$ 性價比高

兩個都唔差，用自由鳥不如用番smt。
我選sun mobile

好多人都唔知，仲好鍾意舊事重提，過份執著 N年前 smt ceo態度點衰點賤

咁人仔定自由鳥好

人仔 $168 全速168 無限 20GB FUP 24個月約
自由鳥 $140 21Mbps 15GB

支那野就收皮啦

有其它ching用緊人仔(CMHK)$168 全速168 無限 20GB FUP有幾個月,係好滿意...
ps:我一樣用緊人仔台有14年

140 有冇送 零晨任上？

3hk 都有個118

Sun mobile 118plan表示上個月
用咗10GB幾都無大問題
日日開youtube睇 係地鐵差咗did 其他都ok

smartone 好撚串

兩樣都係垃圾 csl 最好

用3

有

有可能唔落地獄咩?

有幾串?

3個真21mbps無限易唔易斷？
利申好少坐鐵路巴士 開車多係地面

成日搭地鐵嘅千祈唔好用sun mobile

帶頭加價，cut 無限，唔憂無客

smartone 轉用sun , 唔覺有分別,但平好多。

Csl最垃圾大家唔好中伏

用緊sun唔知點解依幾日上網慢到仆街慢到好似比人限左速咁 有冇巴打有依個問題
利申啱啱一個月結算完冇可能夠5gb

sun mobile 最撚垃圾

sun mobile狗也不

yes
網絡質素同客戶服務全部都係垃圾黎

有個冧巴轉咗用Sun兩個星期，第三日已經爆5gb
爆咗之後係繼續用到21mb速度
但人多嘅地方就會好慢，有時仲會load空氣
基本上係街係冇問題
但係地鐵就好多時load唔到
我由中環到彩虹做咗個測試，全程睇1440p youtube
中環上車係睇到，一到金鐘就死
要去到尖沙咀先睇得返，一路到油麻地load下停下
油麻地轉車之後就好順，直到九龍塘又load唔到
一直到彩虹落車又係load下停下，上返彩虹大堂就好順

搭車入大欖隧道，全死，出隧道就正常返
反而由羅湖到九龍塘冇乜點斷，可能大部份時間係地面

夜晚係屋企開住twitch成晚冇斷過
係公司做hotspot update 6gb野都冇斷，仲好快

好唔好用就睇你係邊度用多
過5gb影響不大，收唔到嘅就點都收唔到

有無得帶號碼過自由鳥？

有，自己上網搵，但要upload身份證

自己上網搞

雀仔有時會3G 快過4G, 無太陽咁穩定。太陽$118 過左5GB 的確會慢啲但睇 YouTube / Netflix 一樣可以1080P

(本人唔坐地鐵）

用緊又唔覺瑞典野有幾好（係理論上無截取去北京。）

地鐵舊站仲未有2600 頻可能咁樣影響左，不過都慢慢加緊

最大問題係地鐵者，所有台通病

自由鳥同smartone係地鐵都收得ok

支那？

有冇人用htc機用雀仔台會間歇性load空氣？係講緊喺市區地面 連登都好似有人講過呢個問題 屌早知唔用htc
利申:u11+

咁你用呢幾個月有無過15GB?

想問 Csl 仲有無118plan？ 要tap and go 比錢？

係咪sun mobile果個?

Sun佢未出118嗰陣我用168任用係好順 嗰個月睇nba+netflix睇左3x gb
而家慢左好多

咁多位，HKBN又點睇

睇用邊個網路,用cmhk既就不了,用smt網路既可以一戰
但你用HKBN(smt),我建議你直接用smt

Pish

Sun mobile 有咩事都可以搵佢, 好似去旅行 唔見咗張SIM , 番來香港可以即時補番張.
自由鳥 冇實體店, 重要唔係平好多.

去旅行先用 自由鳥 遨遊SIM

食屎 單機啦

Sunmobile落地鐵會load空氣，尤其係彩虹、油塘
自由鳥就收得唔錯，而家轉左幾個月都OK

數碼通好過csl，特別係地鐵人多個時，但有啲偏僻位數碼通會收唔到，自由鳥無合約可以試左先

SAME

綠線一到太子<>黃大仙 之間就無訊號
5GB後係有速度保證 但無保證你收唔收到

5GB之後send wts都有困難

CSL都一樣

自由鳥有時會收唔到/3G 不過我自己都接受到既
Sun未用過

sunmobie開心使用中
上個月用咗over 300gb
屋企得8mb 用手機share wifi

Club Sim又好唔好？

一定要買最貴個plan先抵屌

得十幾G睇片邊夠呀

睇片嘅根本唔洗撚一定21m fup

自由鳥好好多

利申：兩個台都用過

用緊4.5g fup
過晒fup

同全速無分別

就黎寬頻完約，我諗住唔續了。就咁屋企share算

正解,坐定定都會斷線,你老味
等約滿即走

冇無限plan 真係好可惜, 如果自由鳥出無限plan 我都會轉

一個有約，一個無約，好難直接比

狗也不屌sun mobile

太陽定雀仔

3

但佢個鐵字唔係殘體字 係日本漢字，兩個字有分別，唔明點解佢要咁打

smt出左個120蚊10GB 21mbps打自由鳥
禁住自由鳥黎打

sun mobile 垃圾公司都用